【唔見晒啲眼耳口鼻】入黎估下落咗妝嘅佢喺邊個

表哥

呢條女一張相到底執幾耐
就算佢化全妝d 片同相都係兩個樣

🎃🎃🎃？

有啲似麥美恩

第二張cap到咁

堂眉都未卸走
落完可能變無眉娘 仲驚嚇

好想星佢幾巴